[簽名呀］阻大家一分鐘簽個名

容海恩想移民美國

大家幫手推推個簽名

唔好比佢落入外國勢力手中

P

pish

如果佢老公係美籍，有冇可能阻止到？

絕對要阻止

推 已簽

推

done

簽咗